［煲底］有啲嘢點到即止就好

一起身見到個friend send俾我睇
睇到嗰下心諗癡L咗邊條線
個人認為黃店唔係旨在話俾人知老細同啲店員有幾黃，而係一種政治與良知上嘅取態，俾返啲客人自己去選擇。
坦白講我睇到嗰下係躁咗，名黃裝修黃，連碟肥牛都要插支旗仔，約人去「煲底」打邊爐講句「煲底見」，望住幅牆上面嘅同路人，到底要啲人開心食定點 定其實只係一種自high覺得滿足咗好黃店feel嘅心理感覺
君不見大把黃店都係低調黃，唔會用「黃」作為gimmick，因為呢場運動實在太多傷心嘢，拎呢樣嘢嚟做gimmick真係over咗店主未必係想借個光環做生意，但成件事真係over咗，同埋有啲自high嘅感覺

預咗可能有人會話我分化，話唔准批評黃店

自己唔去咪得
嘈乜撚

利申我唔會去
但係人地點做生意係人地既事
你覺得有問題就去屌D幫襯既人

同意 唔like唔好幫襯
係咁放大又屌人係分化自己陣營
行為同熱狗冇分別

拎死左既手相黎當賣點 你唔好放幾張64比坦克車轆到變肉醬既相黎做賣點？ 咁就最黃啦

其實我覺得呢d高調黃真係好嘔心
做撚多左

咁就叫屌自己人
咁就係分化
咁就係熱狗
真簡單

終於有人明
好難唔俾人覺得佢係拎黃嚟當gimmick

開間8964 cafe
或者叫猶太人開間集中營主題cafe

當日有mk喺太子站食生日蛋糕就屌人老母
而家對住幅畫打邊爐就抗爭日常化
提出意見就問人嘈乜撚
唔講出嚟嘅話做生意嗰個點知呀
一陣屌幫襯嘅人又俾你話自己唔去就得嘈乜撚